HTC U11+、U11 兩代相機比拼

影相是最重要的一環，急不及待將 U11+ 的相機同上代 U11 比較一下，看看兩部手機之中，哪一部影得最好。一齊睇相啦！

HTC U11+ 的相機維持了 1200 萬像素 UltraPixel 3 相機，像素尺寸有 1.4μm，而光圈更達 F1.7，並且支持 OIS 光學防手震以及 EIS 電子防手震，令影相或者拍片時都能夠有相對穩定的表現。而 U11+ 亦具有 UltraSpeed 快速對焦功能，對焦速度高達 0.3 秒，就連用緊 U11 的 ePrice 測試員 YK 都大讚，今次 U11+ 對焦確實比 U11 快了不少。

另外，在 U11+ 身上當然不少得的，是 HTC 的 HDR Boost 影像技術，透過不間斷地拍攝場景的照片之後，快速地在背景處理合成照片，完全不會影響相機的拍攝速度，比起過往拍一張處理一張的速度還要來得更快，尤其在低光源的應用之下能夠讓照片的表現細節更加清晰。

有好多圖，不如入去呢個post睇下啦

U11 plus 個鏡頭好正